有無師兄做尖鐘意操腳

做腳好辛苦

冇
今日係屋企用拉力帶操都想死

四頭肌著火咁

操完腳成日都好想打J

操完都無力打啦

練腳好似練全身咁撚樣攰到仆街

練腳好撚痛呀

從來唔練腳

做咩？

小拳石都唔識

操四頭肌既感覺同二三頭完全兩回事
平時最多酸軟/攰/肌肉脹
但四頭係好似火燒撕裂咁撚樣
好撚難頂 點解會咁

佢幾高？

167cm

其實佢係乜水？好熟口面

有禁制令唔講得

通常操完就會成班一齊焗桑拿，大家焗到慶合合就順便

沖個涼過下冷河出出火先

究竟點解個胸同手咁lean但個肚可以成舊脂肪未走
同咪大腿同上臂一樣粗
隻狗真係好撚7

同樓主同一種人
唔鍾意做腳

做完腳激增睪丸素個人都精神啲

操完之後最少幾日唔想打
痛到仆街

身邊有個人同胡師傅調轉，只練下身

有冇諗過係角度問題

D女高炒自拍都面尖、下巴細，高炒對奶都特別大
佢高炒咁影對腳同小腿咪冇睇頭再加上佢著左鬆身短褲

之於胸手都唔算lean加上人人體脂分佈都唔同

好彩連登仔唔做尖，一做一定個個Mr.O咁完美

Here
辛苦但好有滿足感

原來佢係狗

做咩幫隻狗講好說話

你操得唔夠甘
每次leg day(我係加埋shoulder) 完 行多兩步都唔想
街頭街尾都想搭的士 唔好講打飛機

下，好持平咁講姐
你要加背景，再踩到佢地底泥，咁我冇野講

明白 原來係同類

狗會幫番狗

大肚B team內黑警！

鍾意都唔操得 胡師傅話會整傷膝頭

原來係燊team

胡師傅個膊差啲

最鐘意操腳

點解

冇解架，唔鐘意操上身😂

打針

操腳好辛苦...之之做二SET已經頭都暈埋

我第一日操都冇呢個問題，操到腳軟行唔到好爽

頭暈唔好再做
似係熱身唔夠
真係要慢慢加個重量上去
做夠熱身先

小拳石進化，有腳既小拳石

真心鍾意操腳多過上身 點算

操腳有咩正腳都震撚埋

唔識講 第二朝行每步路都酸酸痛痛咁好有FEEL

虐待狂

操到連續四日落樓梯都要攬撚住條扶手

大肌群

胸係咪大肌群點解無咁痛苦
腳果隻係真係痛到火燒咁

唔關大肌群事 膊頭都好有感覺
胸背冇咁酸

可能你操得太甘掛

正常

但係我覺得操完企唔穩既感覺好正

好似同女女大戰完咁

師兄無女到傻咗係尖room識返個

尋日練完大腿內側條筋依家酸軟到

日日係占rm望緊身女又同你講咩

我都成日望個形岀哂嚟

差咁d野

差末摸落去？

間中操無問題，如果長期動同一組肌肉過多就需要搵一日時間做拉筋，唔拉基本上過一兩年就知咩料

會點

我估硬左掛

我一直都覺得拉GUN比做占更重要

唔想變小拳石/坦克/the rock

大肚b好似第一年出賽已經係大肚
咁多年落黎，個肚越黎越大

點解會大肚

容易受傷，同埋好多後遺症，你諗下一條硬左既彈弓一嘢壓落去會點

gym 狗pose 得相，一定係對自己好滿意先pose 出黎

如果有操腳實show 埋出黎

聽老前輩話佢好早已經9落

原來係咁

你地做上身果陣會唔會好似操腳咁有燃燒嘅感覺

想問每次操完腳都好想嘔可以點做
上網search 過已經試過好多方法 都係咁

自重練 好似去到一個位
練完唔會點辛苦 但第2日無咩力
點算

打散個volume

假如你腳四個動作咪將佢分開兩日練(一日兩個動作)